21/7元朗站車長與控制室對話流出！！

聽到都覺得火滾

推

怒推

MTR罔顧乘客安全

好明顯女司機睇到cctv 睇到好驚，但點解唔講當時既情況比青衣聽呢？

發夢我見到呢個係一個局來！！！！女車長被收買。係鬼！！！！

push, 唔好比達狗post洗板

希望醒水嘅連登仔幫手推返上環post同有用post

我身為港鐵車長都覺得好嬲好羞恥
點解個女車長把聲仲可以咁事不關己，完全好冷靜
明明cctv 一定睇撚到有班白衫衝入車廂打人